村入面有大量白衫人 唔好人村

搭緊地鐵 頭先經過圍村上面(影唔切相對唔住)
見到有大量白衫人 有埋白色頭盔

香港人加油 小心行事

我講大話嘅話死全家

推

p

Push

等佢地忍唔撚住衝出黎就岩

班黑社會禁得住就唔叫黑社會啦

係真唔係啊

光復香港 時代革命！

巴打們
善用自己既語言藝術

都推咗先

撩佢出黎

真 我發誓 然後村外有十幾架警車

推 小心

pish

撘多次影
呢一張相會好有用
Thanks

對唔住 要照顧兩老
如果有人睇到 一定要影相

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

蘋果：
南邊圍黑旗
黑狗向西鐵推進 速龍持槍上咗天橋

前線決定
唔關我地事